有份玩《原神》嘅日本人應該切腹謝罪

21分鐘過去了...

邊有連登仔敢認，仲話唔食籃店，信條毛咩

支持

但原神尋日喺日本攞左獎

如果原神係日廠整 連登仔仲會唔會屌

認同

越反越紅

有份玩既香港人呢

美帝同日本都墜落了
新一代唔知支共仆街野
亦唔會同我地同仇敵愾
肯開句聲支持下你已經算好好
佢地根本唔會同香港人一樣咁仇恨支那
最盡都係屌政府但唔會在意民間既交流
果D咩支那人周街痾屎都只會當係你國家大人口多教育水平低
但出game果D唔會唸你咩抄野呀文化入侵呀
甚至會覺得你進步緊由以前乜柒都冇到而家做到同我地有得揮

台灣人都玩緊

得連登仔堅持唔玩(有玩都俾人屌)
但數據話你知全世界都玩
唔單止玩仲要瘋狂俾錢

人民留一半

包個日系皮已經呃到大部份人落搭
一般玩家鬼會理你係咪中資，如果唔係港共呢兩年玩到爛隻驚一樣係香港hit 爆

其實香港同台灣都有唔少人玩，8591上面勁多人賣原神account

手遊有咩好玩

仲請埋啲出名嘅聲優宣傳，中國係各方面都係靠抄發圍

如果 如果你老母比狗屌 會唔會生到你出嚟

老任自己都上架 仲有咩問題？

只要有豪華聲優陣容，畫風好就吸引到日本人玩架啦
點解會覺得打開呢啲手機game嘅人有留意國際時事？

而家只能夠靠CY一鳩打死支那原神
靠馬娘重振日本遊戲界雄風(手機驚)

日廠邊會比咁高成本整
自動戰鬥手機GAME都大把人課啦

連登一日唔愛國，世界係無救的

又有盲反傻閪睇

可惜日本仔唔上連登

無上到

薩爾達咪老任整囉。如果有第二間日廠抄，根本比老任告到出唔到啦

其實講真，老任係唔介意人地抄佢嘅 idea，甚至會 proud of 成個行業跟佢行添。

佢地自己都將曠野之息嘅開發理念同地圖設計概念公開，youtube 下就會搵到。

網上有資料講，佢地手上亦有好多遊戲設計相關嘅專利，大部分都免費 share 俾業界，只要向佢地申請就用得。

地上最強法律部真正會出手嘅係抄 code 或者侵犯佢地任何 IP 嘅版權，呢兩樣係零容忍，告到天涯海角。

垃圾game比垃圾玩
好正常

睇得出你唔熟老任

日本廠有隻咪又係無告
成隻game 玩法照抄都唔會告
nexon 照抄mk 最後都冇事
任天堂最痴線咪啲ip 角色版權 改一改就都會俾佢告
告白貓都係因為班友拎去注冊專利仲問其他廠收錢

係

同迪迪尼一鬼樣，告角色版權告到顛。

傻閪們其實你地係咪真係智力有問題
隻game都出左近半年，你地豬閪極我諗起碼都會知多少少係玩咩
今時今日仲講緊抄老任d柒頭應該攞去人道毀滅

講炒,好多GAME都有炒其他GAME
UBI隻GAME值頭炒薩爾達
白猫都有炒老任

貓

睇翻公主連接，根本唔撚係game黎
無操作自動戰鬥，掃蕩
換走哂d公仔同配音，根本同十年前d大陸webgame無撚分別
唔止cygame，根本成個日本smart phone game行業都係on撚9
陣係靠賣女同聲優賺錢，system就仲用緊10年前大陸webgame回合制
日本班垃圾game developer根本唔值賺錢
唔係唔值咁多錢，係1蚊都唔值
出最低工資比班programmer
分哂d錢比聲優同designer就啱

問下sky_croc啦

屌無天理

訓啦柒頭，唔識扮識

連登傻閪：日本仔用簡體字，一定係奶共！

日本手遊大部份都係用公主連接個隻玩法
佢地賣IP,女同聲優就搵到大錢
原神目前去到後期就變左打每日任務都刷道具,本質是一隻手機遊戲
但依類大世界高成本GAME,至少人地肯開發

開發前無人會預到咁成功,開發風危都高危
成日屌佢有大陸錢提供,實際上要提供都唔輪到米哈遊

vegan都唔會四圍大叫話食用animal products會搞到人類以外全動物絕種
全宇宙係得連登仔會on9到覺得大陸係靠濕鳩手機驚賺錢賺到可以侵略全世界
一聽到大陸公司就即刻不願接受現實，過左成半年仲未明出面個世界係點、點解隻game會成功，不願面對只能FF奶共
班傻閪真係連自己點輸都唔柒知

d回合制抽卡完全無遊戲性
fgo，公主連接，仲有konosuba之類成堆ip game
係賣女game追stat課金真係好撚反智
日本smart phone game收皮係抵死咖

唔關事，手機game從來都唔係sell遊戲性
要咩玩法先可以keep住d人經常玩玩幾年？
仲有手機hardware限制根本就run唔到d咩出黎
當你成皮買部頂級hardware電話乜都run到
而且接受到揸住部40幾50度既幾吋mon係手玩
唔插住電咪又係幾粒鐘收皮

最重要係有能力課金既人根本就冇咁多時間精力玩
太煩太複雜等於趕客
最好有得auto得閒撳兩下就搞掂，間唔中抽下野滿足下收集欲

就係哩種想法局限左手機game既發展, 結果就搞出一堆換皮auto apps,
冇高知名度既大品牌呃老粉入場的話, 好多時營運唔夠幾個月就執柒,
速食auto game係有一定既需要,
但大陸廠將CS game既玩法搬落手機度, 亦成功咁佔有一定既市場,
已經足夠証明手機game玩家入面有唔少接受到需要一定操作既遊戲,
但保守既日廠大多數都唔敢向哩方面挑戰, 唔冇足夠既開發能力

成班比騰訊D網軍洗哂腦盲反
騰訊擺到明用新聞做鳩米哈游

我諗九成講果D都可能無玩過zalda
更加無可能玩過原神

zelda